問利迷，有得揀想重奪英超定拎第6個歐聯？

重奪英超=正評
拎第6個歐聯=負評

點重奪

利重奪英超
=可以羅2次英超

一定係揀重奪英超

關你咩事agger路

死利狗好小器 你咁串佢拎歐聯一定bin死你

收皮啦廢鋒

我哋想要返蘇亞雷斯

都要有緣先串得既

2樣都冇機會
不如諗下利記輸左之後可以點恥笑佢

唔使加問利迷呢3隻字啦
要2揀1的話 利迷同反利都係揀歐聯
原因就自己諗

驚唔驚利

驚 唔好抽咁盡ok?

但皇然硬wo

贏唔到你同agger路直播扑野ok?

我唔屌狗

咁比狗屌

我屌你咪得

隻秋？ 以家我唔會咀炮 直接問你隻秋算